學左一堂唱歌後

推

勸大家唔洗理樓主
開過咁多個唱歌post
咁多位巴打俾過咁多建議
佢都好似懶係知咁唔撚理唔撚改
又成日講下啲術語就當自己學咗

老實講學好唱歌唔係一朝一夕嘅事
不如你隔一排先再出post問下大家有冇進步啦
每次入親嚟都係覺得你冇咩改善
音準 咬字（尤其是普通話嘅發音） 拍子等
基本功又唔練嘅話係唔會唱唱下就好聽咗

好過普通人

樓主出黎搞笑?

認真

不過第一堂咩都無學到

唔好曬錢啦你 笑死人咩